## Теоретический вопрос

1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

Данные в input могут попадать не только с клавиатуры, но и голосовыми командами, или вставкой текста из буфера, поэтому считывать события клавиатуры в input не надежно
